dse失手💩唔緊要👺ive bba係你既人生不能錯失既選擇

傳統神科
師資優良
出路繁多
fg出黎已經11k仲一定有人請
ive bba係你不二之選

IVE 有Degree咩, 吹水都吹得好啲呀?

BBA = Bachelor of Business Administration 工商管理學士

五科2就入到等同有錢係地下你唔係唔執麻

hd囉

好似di有

bba

連ba同bba都唔識分 你係讀ive架啦

Di Thei IVE 又係唔一樣既野黎 你都係番ive啦

唔好jealous禾

bba緊係讀恒大
有mk妹扑

ive ba得空姐

恒大收咁高就係想打救d得10既巴打麻

恒大有錢就收
btw 東大bba 15分就有3萬蚊獎學金 加埋3萬林鄭資助

咁抵屌

In 東大 we trust

In 東大 we7

但東大應該無乜mk妹食喎

脫左貧
食咩女都得

fg出黎有無12k先

in ive we trust